{
    "Image": "图片",
    "Name": "姓名",
    "Picture": "图片",
    "Phone": "电话",
    "Active Now": "现在激活",
    "Last Location At": "最后位置在",
    "Created At": "创建于",
    "Driver": "司机",
    "Method": "方法",
    "Amount": "数量",
    "Date": "日期",
    "Orders Count": "订单数",
    "Courier Total Value": "快递总价值",
    "App Total Value": "应用总价值",
    "Payout Total": "支付总额",
    "Customer": "顾客",
    "Courier": "导游",
    "Distance": "距离",
    "Price": "价格",
    "Payment": "支付",
    "Order Status": "订单状态",
    "Email": "电子邮件",
    "Role": "角色",
    "New!": "新的！",
    ":quantity completed orders": ":quantity 完成的订单",
    "German": "德语",
    "English": "英语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "French": "法语",
    "Italian": "意大利语",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Brazilian Portuguese": "巴西葡萄牙语",
    "Turkish": "土耳其",
    "Russian": "俄语",
    "Arabic": "阿拉伯",
    "Chinese": "中国人",
    "Japanese": "日本人",
    "Korean": "韩国人",
    "Dutch": "荷兰语",
    "Swedish": "瑞典",
    "Polish": "抛光",
    "Hindi": "印地语",
    "Indonesian": "印度尼西亚",
    "Bengali": "孟加拉",
    "Custom order values not allowed": "不允许自定义订单值",
    "An error has occurred": "发生了错误",
    "Not found": "未找到",
    "Orders retrieved successfully": "订单检索成功",
    "Order is not pending": "订单未处理",
    "Order status updated successfully": "订单状态更新成功",
    "Messages retrieved successfully": "消息检索成功",
    "Order cannot receive new messages": "订单收不到新消息",
    "Messages sended successfully": "消息发送成功",
    "Pickup address is not valid": "取货地址无效",
    "Error getting distance matrix": "获取距离矩阵时出错",
    "The selected courier is no longer active": "所选信使不再有效",
    "Order": "命令",
    "Payment method not supported": "不支持付款方式",
    "Waiting for payment": "等待付款",
    "The order is only send for the courier after the payment is completed": "订单只在付款完成后发送给快递员",
    "Waiting for delivery person to accept the order": "等待送货人接受订单",
    "You don't have to wait here, the delivery person received the order and will accept as soon as possible": "您不必在这里等待，送货人收到订单会尽快接受",
    "Order Accepted": "接受订单",
    "The delivery person is heading to the pick-up location": "送货员正前往取货地点",
    "Order Rejected": "订单被拒绝",
    "The delivery person rejected the order": "送货人拒绝了订单",
    "Order Collected": "订单收集",
    "The order has already been collected by the delivery person": "订单已被派送员取走",
    "Order Delivered": "订单已交付",
    "The order has already been delivered to all addresses and the delivery person is returning to the pick-up location": "订单已送达所有地址，派送员正在返回取货地点",
    "Order Completed": "订单完成",
    "Order completed successfully!": "订单成功完成！",
    "Order Cancelled": "订单取消",
    "The order was canceled": "订单已取消",
    "You cannot cancel this order as it has already been accepted. Contact the courier for more information.": "您无法取消此订单，因为它已被接受。联系快递员了解更多信息。",
    "You cannot see the courier position": "看不到快递位置",
    "Cache successfully cleared!": "缓存成功清除！",
    "Error occurred while uploading logo": "上传徽标时出错",
    "Settings updated successfully": "设置更新成功",
    "This is a demo version. You will not be able to make changes.": "这是一个演示版本。您将无法进行更改。",
    "An error occurred uploading the image. Please try again.": "上传图片时出错。请再试一次。",
    "Please select offline payment method or one payment gateway": "请选择线下支付方式或一种支付网关",
    "Please insert and select a valid pickup location": "请插入并选择一个有效的取件地点",
    "Please insert one valid delivery location": "请输入一个有效的送货地点",
    "Please select start and end date": "请选择开始和结束日期",
    "Please select the driver": "请选择驱动程序",
    "Please select the customer": "请选择客户",
    "You are not authorized to edit this role.": "您无权编辑此角色。",
    "Error occurred while uploading background image": "上传背景图片时出错",
    "You have no permission to do this action": "您无权执行此操作",
    "New order #:order_id": "新订单#:order_id",
    "You received a new order #:order_id": "您收到了新订单 #:order_id",
    "Order #:order_id status changed for :status": "订单 #:order_id 状态已更改为 :status",
    "Order status changed for :status": " :status 的订单状态已更改",
    "Create Category": "创建类别",
    "New Category": "新类别",
    "Back": "后退",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Image Icon": "图像图标",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Create Courier Payout": "创建快递付款",
    "New Courier Payout": "新的快递支付",
    "Edit Courier Payout": "编辑快递付款",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Save": "节省",
    "Courier Payouts": "快递支付",
    "Courier Payout": "快递支付",
    "Couriers Payout List": "快递员付款清单",
    "Couriers Payout Summary": "快递员付款摘要",
    "Courier Payout Details": "快递付款详情",
    "Edit Driver": "编辑驱动程序",
    "Edit Courier": "编辑信使",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Courier Active": "快递活跃",
    "Using App Pricing": "使用应用定价",
    "Base Price": "基本价格",
    "Only used if is not using app pricing": "仅在不使用应用定价时使用",
    "Base Distance": "基本距离",
    "Additional Distance Pricing": "附加距离定价",
    "Return Distance Pricing": "返回距离定价",
    "Additional Stop Tax": "额外的停止税",
    "Couriers": "快递员",
    "Courier Details": "快递详情",
    "User": "用户",
    "Active": "积极的",
    "Last Location": "最后位置",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "Courier Location": "快递地点",
    "Admin Dashboard": "管理员仪表板",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Orders in Progress": "进行中的订单",
    "Active Couriers": "活跃的信使",
    "Customers": "顾客",
    "Only items from the last 24h are displayed in this list": "此列表中仅显示最近 24 小时的项目",
    "All items in this status are displayed in this list": "此状态下的所有项目都显示在此列表中",
    "Return to pickup location": "返回上车地点",
    "Courier Value": "快递价值",
    "App Fee": "应用费",
    "Total": "全部的",
    "Open Order": "未结订单",
    "Total (:currency)": "总计（：货币）",
    "Create Offline Payment Method": "创建离线支付方式",
    "Edit Offline Payment Method": "编辑离线付款方式",
    "Edit Offline Payment Methods": "编辑离线付款方式",
    "Cancel": "取消",
    "Offline Payment Methods": "线下支付方式",
    "Offline Payment Method Details": "线下支付方式详情",
    "Create Order": "创建订单",
    "New Order": "新命令",
    "Edit Order": "编辑订单",
    "Enter the number and complement": "输入数字和补码",
    "Enter the location number and complement": "输入位置编号和补码",
    "You need to enter a value!": "您需要输入一个值！",
    "You need to enter and select the delivery address to continue": "您需要输入并选择收货地址才能继续",
    "Pickup Location": "接人的地方",
    "Save pickup location for next order": "保存下一个订单的取货地点",
    "Delivery Locations": "交货地点",
    "Enter and select the street, neighborhood and city of the delivery location": "输入并选择送货地点的街道、社区和城市",
    "Press + to add more delivery locations": "按 + 添加更多送货地点",
    "Need return to pickup location": "需要返回取货地点",
    "App Value": "应用价值",
    "Customer Observation": "客户观察",
    "Offline Payment Method": "线下支付方式",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Orders": "订单",
    "Order Details": "订单详细信息",
    "Chat": "聊天",
    "Customer:": "顾客：",
    "Courier value": "快递价值",
    "App value": "应用价值",
    "Order status:": "订单状态：",
    "Order status date:": "订单状态日期：",
    "Payment status:": "支付状态：",
    "Payment status date:": "付款状态日期：",
    "Payment method:": "付款方式：",
    "Need return to pickup location:": "需要返回取货地点：",
    "Permissions": "权限",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Orders By Customer": "客户订单",
    "Filter": "筛选",
    "Orders From": "订单来自",
    "To": "至",
    "Only Completed Orders": "仅已完成的订单",
    "Report": "报告",
    "Filter the dates first to load the report": "首先过滤日期以加载报告",
    "Status": "地位",
    ":orders orders": ":orders 订单",
    "Orders By Date": "按日期订购",
    "Orders By Driver": "司机订单",
    "Create Role": "创建角色",
    "New Role": "新角色",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Roles": "角色",
    "App Settings": "应用设置",
    "Header Text": "标题文本",
    "Promotional Header Text": "促销标题文本",
    "Promotional header text": "促销标题文本",
    "Sub Header Text": "子标题文本",
    "Promotional Sub-Header Text": "促销子标题文本",
    "Promotional sub-header Text": "促销副标题文本",
    "Background Image": "背景图片",
    "Leave empty to not change": "留空不改变",
    "Distance Unit": "距离单位",
    "Mile": "英里",
    "Kilometer": "公里",
    "Google Maps Key": "谷歌地图密钥",
    "Hidden in demo version": "隐藏在演示版中",
    "Google Maps API Key": "谷歌地图 API 密钥",
    "Maximum allowed distance": "最大允许距离",
    "Maximum allowed distance from pick-up location": "距上车地点的最大允许距离",
    "Maximum allowed courier distance from the pick-up point to be showed": "显示的距取货点的最大允许快递距离",
    "Light Theme": "轻主题",
    "Main Color": "主色",
    "Enter the color": "输入颜色",
    "Enter the main color": "输入主色",
    "Secondary Color": "次要颜色",
    "Enter the secondary color": "输入辅助颜色",
    "Highlight Color": "高亮颜色",
    "Enter the highlight color": "输入高亮颜色",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Enter the background color": "输入背景颜色",
    "Dark Theme": "黑暗主题",
    "General Settings": "通用设置",
    "Currency Settings": "货币设置",
    "Currency": "货币",
    "Currency Right": "货币权",
    "Check if this currency is placed on right of the number": "检查此货币是否放在数字的右侧",
    "Logo": "标识",
    "Application name": "应用名称",
    "Your Application Name": "您的应用程序名称",
    "The name of your application": "您的应用程序的名称",
    "Sidebar Default Type": "边栏默认类型",
    "Sidebar Expanded": "侧边栏展开",
    "Sidebar mini": "侧边栏迷你",
    "Sidebar default style on page load": "页面加载时的侧边栏默认样式",
    "Language": "语",
    "Application default language": "应用程序默认语言",
    "Language RTL": "语言 RTL",
    "Check if this language is written and read from right-to-left": "检查该语言是否是从右到左书写和阅读的",
    "Timezone": "时区",
    "Application default timezone": "应用程序默认时区",
    "Legal Settings": "法律设置",
    "Enable Terms of Service": "启用服务条款",
    "Check to enable terms of service": "检查以启用服务条款",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Write your terms of service": "写下您的服务条款",
    "Terms of service of your application": "您的应用程序的服务条款",
    "Enable Privacy Policy": "启用隐私政策",
    "Check to enable privacy policy": "选中以启用隐私政策",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Write your privacy policy": "写下你的隐私政策",
    "Privacy Policy of your application": "您的应用程序的隐私政策",
    "Notifications Settings": "通知设置",
    "Firebase Settings": "Firebase 设置",
    "Enable Firebase Notifications": "启用 Firebase 通知",
    "Cloud Messaging Key": "云消息传递密钥",
    "Input your firebase cloud messaging key": "输入您的 Firebase 云消息传递密钥",
    "API Key": "API 密钥",
    "Input your firebase api key": "输入您的 firebase api 密钥",
    "Auth Domain": "认证域",
    "Input your firebase auth domain": "输入您的 Firebase 身份验证域",
    "Database URL": "数据库网址",
    "Input your firebase database url": "输入您的 Firebase 数据库网址",
    "Firebase Project Id": "Firebase 项目 ID",
    "Input your firebase messaging sender id": "输入您的 Firebase 消息发送者 ID",
    "Storage Bucket": "存储桶",
    "Input your firebase storage bucket": "输入您的 Firebase 存储桶",
    "Messaging Sender Id": "消息发件人 ID",
    "App Id": "应用 ID",
    "Input your firebase app id": "输入您的 Firebase 应用程序 ID",
    "Measurement Id": "测量 ID",
    "Input your firebase measurement id": "输入您的 Firebase 测量 ID",
    "SMTP Driver": "SMTP 驱动程序",
    "Enable Mail Notifications": "启用邮件通知",
    "Enable Email Notifications": "启用电子邮件通知",
    "Host": "主持人",
    "Input your mail host": "输入您的邮件主机",
    "Port": "港口",
    "Input mail port": "输入邮件端口",
    "Encryptation": "加密",
    "Select your mail encryptation": "选择您的邮件加密",
    "Username": "用户名",
    "Input your mail username": "输入您的邮件用户名",
    "Password": "密码",
    "Input your mail password": "输入您的邮件密码",
    "From address": "从地址",
    "Input your mail from address": "从地址输入您的邮件",
    "From name": "来自名字",
    "Input your mail from name": "从姓名输入您的邮件",
    "Payments API Settings": "支付 API 设置",
    "Stripe": "条纹",
    "Enable Stripe": "启用条纹",
    "Check to enable stripe payment API": "勾选启用条带支付 API",
    "Stripe Key": "条纹键",
    "Input your Stripe key": "输入您的 Stripe 密钥",
    "Stripe Secret": "条纹秘密",
    "Input your Stripe Secret": "输入您的 Stripe Secret",
    "Stripe WebHook URL": "条纹 WebHook 网址",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Stripe": "将其粘贴到 webhook URL 以接收来自 Stripe 的订单更新",
    "Paypal": "贝宝",
    "Enable Paypal": "启用贝宝",
    "Check to enable Paypal payment API": "勾选启用 Paypal 支付 API",
    "Paypal Client Id": "贝宝客户端 ID",
    "Input your Paypal Client Id": "输入您的 Paypal 客户 ID",
    "Paypal Secret": "贝宝秘密",
    "Input your Paypal Secret": "输入您的贝宝密码",
    "Paypal WebHook URL": "贝宝 WebHook 网址",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Paypal": "将其粘贴到 webhook URL 以接收来自 Paypal 的订单更新",
    "Mercado Pago": "梅尔卡多帕果",
    "Enable Mercado Pago": "启用 Mercado Pago",
    "Check to enable Mercado Pago payment API": "勾选以启用 Mercado Pago 支付 API",
    "Mercado Pago Public Key": "Mercado Pago 公钥",
    "Input your Mercado Pago Client Id": "输入您的 Mercado Pago 客户 ID",
    "Mercado Pago Access Token": "Mercado Pago 访问令牌",
    "Input your Mercado Pago Secret": "输入您的 Mercado Pago Secret",
    "Mercado Pago WebHook URL": "Mercado Pago WebHook URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Mercado Pago": "将其粘贴到 webhook URL 以接收来自 Mercado Pago 的订单更新",
    "Flutterwave": "颤振波",
    "Enable Flutterwave": "启用颤振波",
    "Check to enable Flutterwave payment API": "勾选启用 Flutterwave 支付 API",
    "Flutterwave Public Key": "Flutterwave 公钥",
    "Input your Flutterwave Public Key": "输入你的 Flutterwave 公钥",
    "Flutterwave Secret": "颤波秘密",
    "Input your Flutterwave Secret": "输入你的 Flutterwave 密码",
    "Flutterwave WebHook URL": "Flutterwave WebHook URL",
    "Razorpay": "剃刀支付",
    "Enable Razorpay": "启用 Razorpay",
    "Check to enable Razorpay payment API": "勾选启用 Razorpay 支付 API",
    "Razorpay Client Id": "Razorpay 客户端 ID",
    "Input your Razorpay Client Id": "输入您的 Razorpay 客户端 ID",
    "Razorpay Secret": "Razorpay 秘密",
    "Input your Razorpay Secret": "输入您的 Razorpay 密码",
    "Razorpay WebHook URL": "Razorpay WebHook URL",
    "Paste it on webhook URL to receive order updates from Razorpay": "将其粘贴到 webhook URL 以接收来自 Razorpay 的订单更新",
    "Pricing": "价钱",
    "Minimum price of the order": "订单最低价",
    "Distance that is paid by the minimum price without additional pricing factor": "以最低价格支付的距离，没有附加定价因素",
    "Additional Distance Price": "额外距离价格",
    "price by ": "价格由",
    "Additional price for distance surplus the base distance": "距离超出基本距离的附加价格",
    "Return Distance Price": "返回距离价格",
    "If the customer order to return to the collect place after the last delivery the distance between the last place and the collect place will be multiplied by this price": "如果客户订单在最后一次交货后返回到收集地点，最后地点与收集地点之间的距离将乘以此价格",
    "Additional Stop Price": "额外止损价",
    "If the order has more than one delivery place, for each additional place will be sum this price": "如果订单有多个交货地点，则每增加一个地点将按此价格计算",
    "Allow courier customize order price": "允许快递员自定义订单价格",
    "If it's enabled, each courier will be allowed to set your custom base values in the app settings to use in order calculation when selected.": "如果启用，则允许每个快递员在应用程序设置中设置您的自定义基值，以便在选择时用于订单计算。",
    "App Tax": "应用税",
    "Percentage that will go to the app on each order": "每个订单将转到应用程序的百分比",
    "Social Login Settings": "社交登录设置",
    "Enable": "使能够",
    "Create User": "创建用户",
    "New User": "新用户",
    "Users": "用户",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Send Reset Link": "发送重置链接",
    "Recalled your login info?": "召回了您的登录信息？",
    "Login": "登录",
    "Enter Your Email": "输入你的电子邮箱",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Enter Your Password": "输入您的密码",
    "Remember Me": "记得我",
    "Register": "登记",
    "Set a new password": "设置新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Set a New Password": "设置新密码",
    "Enter your name": "输入你的名字",
    "Enter your phone": "输入您的手机",
    "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Password Confirmation": "确认密码",
    "Confirm your password": "确认你的密码",
    "Creating an account means you agree to our ": "创建帐户即表示您同意我们的",
    "and": "和",
    "Already have an account?": "已经有一个帐户？",
    "Sign In": "登入",
    "Request delivery :name": "要求交货 :name",
    "Request you order now": "要求您立即订购",
    "Deliveryman details are displayed on the order panel.": "送货员详细信息显示在订单面板上。",
    "Pick-up Location": "接人的地方",
    "Enter and select the street, neighborhood and city of the pickup location": "输入并选择上车地点的街道、社区和城市",
    "Delivery Location": "交货地点",
    "Return to the pickup location is required": "需要返回上车地点",
    "Summary": "概括",
    "Observation for the courier": "快递员观察",
    "If needed, input an observation for the courier": "如果需要，请输入快递员的意见",
    "Select the payment method": "选择付款方式",
    "The courier is not available at the moment. But you can try to find other in our system": "快递暂时不可用。但是您可以尝试在我们的系统中找到其他",
    "Search Couriers": "搜索信使",
    "Confirm your order": "确认您的订单",
    "Pick-up place": "上车地点",
    "Delivery place": "交货地点",
    "Required pick-up place return": "需要的接送地点返回",
    "Total Price": "总价",
    "Send Order": "发送订单",
    "There was an error calculating delivery": "计算运费时出错",
    "Nearby courier found": "找到附近的快递员",
    "from the pick-up location": "从接送地点",
    "Change courier": "换快递",
    "Delivery places": "送货地点",
    "yes": "是的",
    "no": "不",
    "Place an Order": "下订单",
    "Start creating your account!": "开始创建您的帐户！",
    "See what we can do for you today": "看看我们今天能为您做什么",
    "Request Delivery Now": "立即要求交货",
    "Delivery Location(s)": "交货地点",
    "Start by entering the pickup location": "首先输入取货地点",
    "Observation for the Courier": "快递员观察",
    "How it works:": "这个怎么运作：",
    "Find the near couriers of you": "查找您附近的快递员",
    "We find the delivery person closest to your pick-up location and, if you want, we allow you to choose from the delivery options! You can choose the delivery person you want or order with one you already know.": "我们会找到离您取货地点最近的送货员，如果您愿意，我们允许您从送货选项中进行选择！您可以选择您想要的送货员或与您已经认识的送货员一起订购。",
    "Follow your order!": "遵从您的命令！",
    "Your order is sent directly to the chosen courier and you can track the status of the delivery directly from the order panel!": "您的订单将直接发送给所选的快递员，您可以直接从订单面板跟踪交货状态！",
    "Flexible Options": "灵活的选择",
    "It is possible to ask the delivery person to return or not to the pick-up location, compare the prices in real time and have a history to choose the best delivery person for your order!": "可以询问送货员是否返回取货地点，实时比较价格，并有为您的订单选择最佳送货员的历史记录！",
    "Couriers near you": "您附近的快递员",
    "Loading": "正在加载",
    "Searching for a courier near the pickup location": "寻找取货地点附近的快递员",
    "Sorry, there are no couriers nearby to serve you at this address at the moment": "抱歉，目前该地址附近没有快递可以为您服务",
    "Settings Menu": "设置菜单",
    "Social Login": "社交登录",
    "Payments API": "支付 API",
    "Notifications": "通知",
    "Legal": "合法的",
    "Welcome": "欢迎",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Couriers Payouts": "快递员付款",
    "Orders by Date": "按日期订购",
    "Orders by Driver": "司机订单",
    "Orders by Customer": "客户订单",
    "My Orders": "我的订单",
    "Admin": "行政",
    "Create an Account": "创建一个帐户",
    "Hello": "你好",
    "Logout": "登出",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "You need to login to make orders": "您需要登录才能下订单",
    "Input your email": "输入您的电子邮件",
    "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
    "Input your password": "输入您的密码",
    "Remember me": "记得我",
    "Create account": "创建账户",
    "Input your name": "输入你的名字",
    "Input your phone": "输入你的手机",
    "Creating your account you agree to our": "创建您的帐户即表示您同意我们的",
    "Create Account": "创建账户",
    "Log in": "登录",
    "Login Successful": "登陆成功",
    "An error occurred doing your login, try again later.": "登录时出错，请稍后重试。",
    "An error occurred while creating your account, try again later.": "创建帐户时出错，请稍后重试。",
    "Pickup location": "接人的地方",
    "Waiting": "等待",
    "Collected": "集",
    "Cancelled": "取消",
    "Delivered": "发表",
    "Completed": "完全的",
    "Payment Pending": "付款等待中",
    "Pay Now": "现在付款",
    "Payment of order": "订单付款",
    "Payment Success": "付款成功",
    "Go back to the app.": "返回应用程序。",
    "Order Chat": "订购聊天",
    "Failed to fetch Messages, please reload the page.": "获取消息失败，请重新加载页面。",
    "No messages founded": "未创建任何消息",
    "Sended Image": "发送的图像",
    "Received Image": "收到的图片",
    "Secure Online Payment": "安全的在线支付",
    "Online Payment": "网上支付",
    "Pay with Paypal": "使用贝宝付款",
    "Pay with Mercado Pago": "使用 Mercado Pago 付款",
    "Pay with Flutterwave": "使用 Flutterwave 付款",
    "Pay with Razorpay": "使用 Razorpay 付款",
    "Order #:id - :name": "订单#:id - :name",
    "Detalhes": "详细信息",
    "Delivery Person": "快递送货员",
    "The courier position is updated automatically when the order is in progress": "订单进行中时自动更新快递员位置",
    "Payment Approved": "付款已批准",
    "Payment :status": "付款 :status",
    "Order Date": "订购日期",
    "Return required": "需要退货",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Observation": "观察",
    "Courier Contact": "快递联系方式",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "Delivery Place": "交货地点",
    "Are you sure you want to cancel this order?": "您确定要取消此订单吗？",
    "Order cancelled": "订单取消",
    "Order cancelled successfully": "订单取消成功",
    "Ok": "好的",
    "Oops": "哎呀",
    "Cancel order": "取消订单",
    "Courier Position": "快递位置"
}